做咩咁多人去city玩?

個個Ocamp都玩city hunt

有冇fmbb講下